**Sweet
Junction**（）是[日本的](../Page/日本.md "wikilink")[廣播節目](../Page/廣播.md "wikilink")，從2004年10月開始播出。由[日本](../Page/日本.md "wikilink")[男性](../Page/男性.md "wikilink")[聲優的](../Page/聲優.md "wikilink")[森久保祥太郎](../Page/森久保祥太郎.md "wikilink")、[杉田智和](../Page/杉田智和.md "wikilink")、[森田成一共同主持](../Page/森田成一.md "wikilink")。

## 播出時間

### 一般AM放送

  - 　1314kHz　日本時間 毎週六 23:00～23:30

  - 　1422kHz　日本時間 毎週一 26:30～27:00

### WEB放送

  - TV　一般AM放送播出後隔週四線上更新（已於2005年10月結束）

## 相關CD作品

  - Sweet Junction Radio CD　第1卷 ～創世期～
  - Sweet Junction Radio CD　第2卷 ～展期～
  - Sweet Junction Theme Maxi Single CD『Bland-new∞JUNCTION』
  - Radio CD“Sweet Junction”HYPER SERIES『』
  - Radio CD“Sweet Junction”HYPER SERIES『』
  - Radio CD“Sweet Junction”HYPER SERIES『』
  - Radio CD“Sweet Junction”HYPER SERIES『』
  - Radio CD“Sweet Junction”HYPER SERIES『』
  - Radio CD“Sweet Junction”HYPER SERIES『』
  - Radio CD“Sweet Junction”HYPER SERIES『』
  - Radio CD“Sweet Junction”HYPER SERIES『』
  - Radio CD“Sweet Junction”HYPER SERIES『』
  - Radio CD“Sweet Junction”HYPER SERIES『』
  - Radio CD“Sweet Junction”HYPER SERIES『』
  - Radio CD“Sweet Junction”HYPER SERIES『』
  - Radio CD“Sweet Junction”HYPER SERIES『』

## 網站連結

  - [Sweet Junction節目官方網頁（日文）](http://vstation.net/sj/)

[Category:日本廣播節目](../Category/日本廣播節目.md "wikilink")
[Category:動畫廣播](../Category/動畫廣播.md "wikilink")